有冇手足知到盛岡有咩好做？

悶到

食麵

八幡平 如果未封山的話

小岩井農場

啲麵麻麻地岩食

小岩井，唔錯